譚仔啟事 你唔出招咪比啲風向撚搞囉

陸續有黎呀

迫人站邊 你都幾撚霸道